美國興風 英國開始作浪 脫歐黨黨魁法拉奇: 不管你信唔信，反正我就不信

"That’s if you believe the Chinese Communist Party. I certainly don’t."
「信中國共產黨味變成咁囉，我就老死都唔信啦。」

長路我共你闖 一起亂世作浪興波~

唔係講緊信唔信美國係第一個國家死10萬人？
寸緊支那報假數呀嘛？

報假數， 點得嫁?
點可以比中國公司黎美國上司?
點同佢地談貿易啊?

好多鬼佬暗串